今年grad既巴絲入

五月完exam冇野做算係叫grad 你地會即刻搵工 六月返工
定係hea一排先？ 好驚hea hea下就唔想返工 做一世廢青

咁遲先揾

未搵 廢u廢科等仆街

一世廢青，你就想

未揾工
廢一陣先啦

未搵
5月尾先搵

巴打幾時開始搵？

一早sem b頭最少搵定啦
出緊offer啦

但冇收入 冇錢洗 成件事好頹

絲打咩科呀

你咩科先 engine就出左一半多 文科我就唔知啦

12月grad咗。
學校收齊文件個日即刻簽contract跟住就開工，開咗工之後個星期先慢慢去grad trip。

開左工, 邊到有假比你去

文科呀

我都想知

神科? 唔係就通常考政府/創業

我三月頭開始揾，依加約都簽埋啦

諗住去埋grad trip先，廢u廢科

老豆叫我返去佢公司幫手

直接同老細講想請假去旅行，佢又真係批喎。

唔係神科

去埋返黎驚唔驚搵唔到工